睇完辯論，等睇China Joe贏到開巷，Donald Trump輸到仆街揮手區

Donald Trump你贏嘅機率係零呀！

幫手上twitter做野